發覺自己廿幾年黎都將而已寫左而己

覺得自己係零